只要肥絲大隻一日仲係到，我都會繼續用個「左」隻！

收皮啦肥閪
右你老母

隻

( Show Blocked User - A0g )

肥屍左隻

哦 好

肥絲狗隻

只要肥絲大隻一日仲係到，我都會繼續用個「左」字
屌太嬲柒撚左

成個小學雞咁你知唔知醜呀

肥絲貧隻

打錯左姐

哇，好形呀，好威威呀

巴打好威好型，有無諗過出書做kol

唔用埋上下？

呢期都係你威

樓主牛B

拼音 返上去耕田啦

其實真係好撚反智
明明肥絲其實做嘅嘢係啱
偏偏就有你班小學雞係到玩反叛
為咗反肥絲而專登用個「左」字
好心啦 大個啦

左仔?